一萬億，可以做甚麼？

我先，大家平分，開開心心。